Engeland is al erg genoeg ik weet het, en de Engelse maatschappij is alles verkeerd.
Dat is de reden waarom ik wil dat je prima.
U hebt niet fijn.
Niemand heeft het recht te oordelen over een man door de invloed die hij heeft over zijn vrienden.
Uwe lijken te verliezen van eer, van goedheid, van zuiverheid.
U hebt gevuld met een waanzin voor plezier.
Zij hebben in de diepten.
U hen leidde.
Ja: u hen leidde, en toch kunt lachen, als je glimlacht.
En er staan achter.
